吹呀吹，讓這風吹……

哀傷統統帶走，管風裡是誰！